喺連登傾做咩都錯L晒

呢到好多狗mon住喇，一見你開po吹雞佢哋都識班馬
如果係做純佔領/衝擊行動果啲實fail